尋日我去左植髮

尋日我去左植髮

幾歲

如果攞陰毛值
係咪每個月慳幾舊電髮$$?

唔撚好笑你就收檔啦。仲要大隻字咁

on9

一把年紀了，差唔多中年

陰毛可以生到幾長？

$?

6萬幾

邊間？抵喎

你植幾大範圍

講明先，呢度我會純文字討論

係咪要剷哂

好想睇
你試下搵將類似嘅圖

我植1300 株 FUE, 細範圍，只做前額

你天生係咪都額高個啲人？

慘

網上圖，類似呢種，我只做前額

唔怪得咁平。。。

如果做兩邊M額 中範圍 隨時要廿個

係，中學已經知自已額高，之後工作一段時間開始甩多d頭髮，而家經濟能力好左d, 的起心干去做

陰毛當頭髮柒到喊

[

其實其他地方都可植去頭髮

植髮係真頭髮，會生長

香港做？ 使唔使剷光？幾耐可以出街？

洗唔洗匿係屋企唔見人一排？係咪好異相？

效果如何

巴打你去邊間植？
之前去過台灣植都唔錯

香港，佐敦

未有咁快知效果

要，只係怕感染，其實我前面有陰都遮到植髮區，只有傷口復原，下星期返得工

洗頭洗唔洗注意啲咩

我都好想有女朋友啊...

不過我呢種絕對無用既廢物點會有女仔睇中?

猥褻 卑鄙 悲觀 消極 膽小 內向 老土 醜樣 愚蠢 自私 淫賤 咸濕 懶惰 性無能

簡直係浪費地球資源,自殺又無膽,究竟幾時先死...

我都好懷疑自己仲有冇資格生存

我人生無目標，搵過社工佢都覺得我無咩用

因為長期無同人接觸，精神科醫生話我有焦慮症

我除左每日返工放工返工放工，

咩都做唔到

想出街又出唔到，又唔知去邊

朋友都無多個

女朋友更加唔使講，網上搵過又唔得，現實又唔得

我真係覺得做人好煩厭十分之難

睇左毒神阿源既故事

我都好想改變自己，做返個有用既人，開開心心

唔該各位幫下我，我真係唔知可以點做，比次機會我改變。

洗頭植髮區唔可以卒及水唔可以太熱，非植髮區正常洗
兩星期後先可以卒

痛唔痛 要搞幾耐?
傷口之後應該會好撚痕

我都想植額頭側邊2個直角位

好撚尷尬
尤其是諗起佢覺得好好笑，陰陰咀笑住打字reply，重要轉大個font size個柒樣

無架啦，死啦

要唔出街幾耐？

其實2日左右可以出街
但我放假一星期

頭髮遮到植髮區，外人未必睇得出

Fue定Fut?植左幾多株？洗唔洗剷青？

fue 1300株，
無剷青
只係剷後尾枕
前面d陰仲係度

要終身食藥？
真係幾慘，額高又要遺傳埋雄頹，通常呢類人會甩到地中海，如果我甩到冇晒前額寧願剪光頭戴帽

洗撚植髮咁痛咩！而家D假髮好靚仔架，我都戴緊，但最緊要兩側都要好多頭髪先，用黎夾實假髮，好多男明星都用

幾錢呀？一個可以用幾耐？

唔該
用左幾錢呀？

食藥 有無試過

淘寶，5舊水左右，記住呢D係補髮(一定兩側後尾枕有頭髮)！唔係成個頭笠哂果D。至於用幾耐，通常3個月啦

有冇keyword 俾我起淘寶search

植髮唔痛，係貴

始終d頭髮係自已，亦會生長

食左3年藥
揸minoxidil都3年

我都有買個d髮片

巴打用髮片姐唔到？

我今年30都兩額同中間開始疏
係咪食葯同洗頭水都唔係點幫到？
巴打有冇經驗

諗住帶髮片試下

四個月前去深圳植左三千幾株，前額加頭頂

可唔可以話我知邊間？可唔可以去做資詢先

大陸應該平香港幾倍

髮片要用時間set頭，去飲宴先帶可能好d

香港最出名果兩間之一

植咗會唔會幾年內又甩返
同埋會生長係可以長到咩地步，定只係短髮

Thx，咁係咪第一次去搵醫生問佢野要唔要錢

幾錢呀

唔係，上去第一次決定做唔做，佢同你睇下你啱唔啱做都要俾3舊

植左果d係真頭髮，1個月左右甩晒，再生出來果d唔會甩

唔該晒你既解答
咁資詢同做手術相隔左幾耐

3萬幾人仔

可唔可靠？
同埋植完返黎香港果陣個樣係咪好奇怪？

我而家仲觀察緊，前額就好滿意，中間就未係好明顯住，佢地話有咩置換期。

植果陣有得揀剃哂定唔剃哂，剃哂佢睇得清楚就效果好啲。奇唔奇怪就睇你頭型襯唔襯光頭

另外，我本身一直有用藥，啲藥會令頭皮變軟，植果陣流好多血，搞到個差唔多搞左12個鐘

12個鐘咁耐師兄有無去過香港啲護髮中心？係咪睇完都唔掂先去植髮？

冇呀，都知係遺傳，阿哥都有呢個問題，所以直接做就算

我都做左9個鐘